離開武漢方法

母姚氏抱飛坐巨甕中，衝濤乘流而下，及岸，得不死。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

教唆人地逃走 國安上門拉你

一鳩射爆你個巨甕